不想「出殯」，團結自救 - 李碧華

全文

不想「出殯」，團結自救 - 李碧華

看台上答非所問辭不達意的殭屍發佈會，七老八十，「老而不死是為賊」，這批熱愛組織什麼基金什麼聯盟一事無成的耆英，連同「被發起」、「被參與」、「被捐款」的掛名耆英，有能力助港嗎？

禍港又敗家的老懵董加下崗後淪為廣告點數員的689，成立「香港再出發大聯盟」，被各界一再正名，「香港再出殯大聯盟」票數最高，也因其MV偷片被目為「出貓」，不管是「出沖」、「出土」、「出醜」、「出軌」、「出恭」……總之不是「出水」──因為豬籠「入水」齊齊搵食。

年紀大機。。。。。。。。。。
中有天意、因果，走着瞧。

反而很多港人困境中「再出發」，要靠自力更生。雖然五一黃金周，。。。。。。。。。。。。。
色經濟圈」成為港人生活中的凝聚力，也要自省改進。

好些黃店水準參差，部份甚至難食。蘋果「黃色拯救隊」為一些出名但又。。。。。。。。。。。餐廳大作戰」，是外國受歡迎電視節目，名廚夠寸又有料，救亡成功很好看。

靠自身難保的政棍奴才？冇得救。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com